想問下bumper底部花花地，要整番靚仔約幾錢

塗改液$13

一般主流答案都係 呢小小野就唔好整啦 儲埋多d一次過先搞
如果你真係好堅持 翻噴一件咪1500~2500囉
不過白色就預左對唔晒色 一定有鴛鴦架喇

如果錯漏唔好插咁大力 幫小弟更正番就好了

好，唔該哂巴打